真人互動請俾貨： 同whatsapp 騙徒激情對話

以下請俾貨

每次覆完 第一個有兩個正評既 就會用黎覆

狗，操你媽的台獨，我明天就殺去台灣，把你全家先姦後殺。
打簡體

樓主請更新對話內容

屌樓主又話要集思廣義，轉嗰撚頭自私玩條女答你咩先得㗎

sor 啱啱o 緊T 返到屋企打

敬告大家 網絡世界 非法外之地

請遵守當地法例法規

咁就玩完

中国人 冇錢俾佢昆掛

下次再開過

f5就爛

Sorry,係我錯，唔應該咁激動叫樓主屌柒佢

我夠膽肯定佢唔會再覆你

太快露底